[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

我好嬲好撚嬲好撚嬲
小弟不才 盡左綿力將段片譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道
我唔介意小修小改 或者 你地拎去再修改
最緊要係要全世界都要知道黑警暴行

加山傳播

Twitter

明報

Twitter

推

Push

已轉 已ＬＩＫＥ

pishhhh

推！

Push
感謝巴打

大家多D支持下加山傳播 俾下like啦

推呀！

Push呀，推佢老味

推推推

有無黑警暴行要加英文字幕
我要全世界都知道都黑警班仆街幾撚閪 要佢地死全家

幫你推

推推推推

漏咗個連豬喊

push

大家快retweet 啦

有手足整左整合版 推撚埋出去阿

推啊

Pushhhh

瘋狂RT阿

Original Youtube Link:

Retweeted
Thanks

this need to be known

終極黑警殘害記者整合版

Twitter

我要全世界都知道黑警有幾撚仆街

Retweet like comment

Push
希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返停課期間學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上.

有關大專學生追討停課期間學費進度

Pish

推佢老母閪

主線之一
要更多，推

推呀 幫手

p
u
s
h
!

多謝幫手推
大家岩用可以用黎做Twitter文宣
比國際知道黑警幾撚仆街

Pishhhhh

已瘋狂轉推

tui

辛苦手足

pishhh

RETWEET 呢..人呢.. 一千都無

死撚哂?\

push...

推呀 得400幾人

Tui

PUSH

已Twit
P牌都push

PISH

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

good job

推佢老母

多謝出力，十卜